其實保險真係無問題 衰係衰在保險佬

求下保險agent唔好再做到表面風光又好似返工好悠閒咁呃啲後生仔入職 害到啲後生仔又無底薪又繼續係到做